我地就黎輸 因為大家無視呢條戰線 - 出「獅」有名

出「獅」有名搶佔道德高地

Solomon 唔係屌
但提大家道德高地都係對抗極權嘅武器
Solomon 都出聲唔可以無視

戰線唔係得一條, 一條係武, 一條係道德高地, 正如和勇缺一, 另一邊即輸
要勇武搞埋文宣係唔公平, 都唔好忘記出「獅」出手有名, 唔好唔理
因為人地TVB 兩下就幫你逆向文宣, 扯你地落道德地獄

我知手足們唔睇TVB, 幫大家RECAP是日TVB 重點:
1)又一城藍屍"影相", 畀人掉左部手機落街
2)銅鑼灣"政見不同", 被獅鳥
3)又一城"影響"其他人正常生活
最仆街係佢地最強文宣機器 嘅TVB 係一秒AIRTIME 都無畀手足解釋

無平民百姓嘅同情,支持
就會成場運動慢慢變五年前咁佔中輸民氣
最終輸晒, 對唔住, 我係民意L, Solomon 都係
但並非完全和平主義者

支持你合理情況下出獅有名, 都可以搶道德高地
唔係你同克警亂鳩黎, 福建元朗幫亂斬人係無分別, 市民唔係盲嘅
正如大家睇TVB 連中立L 都頂唔順721
大家係咪想中立L 頂唔順隻獅鳥?

記住要做正氣之師, 別被仇恨遮眼, 保持思考, 拉攏支持
有民氣, TVB 都奈你唔何

push

希望大家睇下，推

哂氣 次次都係藍屍出手先架啦
分別係一個冇明顯傷痕 一個頭破血流
唔通我地等到俾人打到爆哂肛先還手咩?

頭皮好薄 唔好打頭!! 下次記得錫春袋呀!!

一定要等對家出手先好郁佢，仲要記得唔好打頭，唔好睇

大家都明係藍C 出手先
仲有個中左十三拳都唔還手添

但果次位手足就嬴晒道德戰
可惜輸左身體戰要入廠

唔係叫大家等人打到開花先還手
我都唔知有乜好橋
譬如大家問下在場有無自己友記者影左佢出手先
大家先做野?

tvb左cut右cut 點都cut到對手足不利
要做既唔係停止 只係多d文宣手足back up
如果打不還手既話 同倒退無分別

TVB
黑警
係對家天生嘅buff
無解無計

C 完影相拍底都算喇
屌你老母係度一傳十 十傳百
當八卦新聞咁睇

靜靜地睇唔撚得
香港人真係on99

你地試下唔好睇TVB，之後就話手足打人先？ 一次都算 幾次以武制暴都係先屌手足再事後fc/鬼
道德潔癖

TVB就算你出獅有名佢都會扯你落道德地獄
例如元朗玻璃樽阿叔

幫自己做逆向文宣

要文宣做野

鍵戰, 連儂牆

不過我同意掉藍絲手機可以冷靜d
講左幾撚多次你冇權唔俾人影相
自己包實d啦

大家唔好誤會我喺到怪罪手足

我係將大眾情況擺返上連登

等大家唔好唔理呢條線

推
出獅鳥使乜拍片
係拍都之前拍

打頭流血太難睇
打手腳冇血，條友叫晒救命都冇乜說服力

唔關睇唔睇tvb事，而家係美國嗰邊講出聲，更加要做得好睇

【929 全球反共】
美國 英國 德國 日本 比利時 烏克蘭 瑞典 法國 意大利 加拿大 澳洲 荷蘭 西班牙 挪威 丹麥 波蘭 哈薩克 墨西哥 台灣
全球開花 有相有片 幫手retweet

【國際戰線 瘋狂retweet】929 全球反共 各國成績表 （持續更新）

你地係咪當全地球人都係condom?

一有武力 就一定唔好睇
另外，我地冇一個share正常video嘅渠道 同埋多數神鳥同攝影獅係唔會同台，咁你可以做咩？

記者影唔到佢出手就唔還手？
CCTVB會播手足俾人打個段？
用對等武力 單拖藍屍打手足一拳 10幾個手足就還佢10幾拳 你覺得會好睇咩？
藍死loop完打人條片n次 打左80大板 先搵到片解釋 有幾大作用？

推

on9 tvb點都唔會講對面出手先啦

十一賀佢老母！
六區集會 遍地開花
全民黑衣 全民口罩 全民攝衫
同我share出去！ 推爆十一文宣！痴滿連儂牆！

善用不推文回覆，只推有用post!

另外，twitter要人

又係呢D無謂爭論
次次都有前因, 就係藍絲挑機郁手在先
紅媒要點報導點都控制唔到
永遠相信前線

正義之獅

你啱
但掉手機唔叫有郁手 ?

PUSH

出獅有名
推

一定要每日唱衰tvb假新聞

9.29

Push

無撚用 你咁講就係下下忍 到你真係要獅了 tvb會講事實咩？咪又cut 頭cut尾

好難打
cctvb 講10秒
好過我地貼一百

依家道德戰方面
仲衰過之前on99 唔打

如果有10分1玩人用twitter
一定好過CCTVB

認同，幫推

打人都要識打,哩方面黑警係專家,打到仆街都無傷痕

Real

記得要文宣

Tvb日以繼夜咁幫人洗腦
我地唔可以再捱打嫁啦屌

我今早..比個阿婆(住我附近)開大部電視聲,播CCTVB的新聞,因為我係住公屋,所以隔音差,個阿婆已經連續2個月..早上就被CCTVB洗腦,然後就大聲說打死班搞事的...我一個大陸同事..佢只看大陸新聞及香港yahoo.就係被洗腦洗到香港好多外國勢力,香港人好有問題...

現實世界及政治唔可以單純用黃絲及中立的思想去理解及去解決問題

中國的兵法及中國人的歷史要多D讀,唔好單純天真去送頭.

文宣要幫手洗白呀
文宣有人整圖 有人寫文
然後推晒去各大平台

道德高地道德高地

政治是眾人之事. 有人就有政治. 今天不講政治,明天政治都會找上門. 果D說學校唔好講政治的人就係把世界推向死路, 只有勇敢面對dirty的政治才可以控制dirty政治不會去破壞民族生存及發展.

如果樓主出去叫藍絲打到你爆頭, 咁樣其他人就有機會獅了

［十一］暴風雨前夕 文宣組做野

支持
我地係以武制暴
唔係施暴去叫人收聲

人地唔出手, 我地唔神獸

呢個世界無如果, 道德高地亦唔係對每個人都有用
藍絲 係要出神獸, 呢樣野係出自佢地以前比老母老豆用家教打大

有巴打話唔怕比狗射死
其實會唔會比藍屍圍死道德感召強啲？

鎂光燈下舉手擋鄉黑

道德高地維繫中立 on9 L
林奠對話會上面果堆中佬中女

CCTVB只係一個例子，我理L得香港班blue object點諗，但Solomon出到聲就點都要注意下，其實我之前都見到外國記者有提過下呢個問題，但好似冇乜人理。
咁啦，通常有d係突然發難打人然後鶳出動，咁嗰d冇得講，但有d係擾攘一輪之前先出手再被鶳嘅事前應該有空間拍片展現前因後果，嗰d有片證明係佢搞事在先嘅blur咗手足樣就擺出去twitter等等澄清，多d呢d片咪證明到手足係理智而冷靜，咁其他冇前因嘅鶳咪可信好多。

不如咁講啦，其實主要都係提手足做返應有既操手就得。雖然知道藍絲係野蠻，但自己友唔好主動打人，對方係女既盡量咪打，但對方出手後，自衛係需要既。

喺相應情況下唔使用過分武力，假如對方可能只係推撞下，自己作提防推開對方而唔會打到對方爆缸大家。喺附近拍片既盡量影哂成個前因後果，等人咪誤會，我相信大家自衛反擊前，應該有手足係影緊個成過程。

[和理非+勇武攻略] 放下心理及道德包袱，進化成「正義之師」誅殺「恐怖份子」既最強後盾

CCTVB真係好撚黑人憎

唔打頭唔打頸

唔好意思 阻阻你
可以既話放工/入夜/聽朝幫手貼文宣
對家今日清得姐係唔想聽日見到
撕一貼百唔係口號 係要實行
撕紙狗唔洗怕 如果唔係食環大舉清一定唔夠我地effective
[緊急要人] 全 港 今 晚 貼 街 招 ！ ！

同意 拜託自己人真係唔好拍片

要攞道德高地可以有兩種做法

1. 對市民同外國人高強度文宣, 200萬個和理非快啲玩設圖, 剪片, 親身對話, 社區活動 twitter, reddit 全面文宣

2. 比狗或者藍絲打爆頭, 一啲力水都唔洗, 你咩都唔做班狗同藍絲都會打你, 你唔好走就得

手足唔會主動出手，次次都係對家郁手先
但唔打頭係真既，一來危險，二來唔好睇
錫春袋算啦

Tuii

打頭
噴面

agger, 又係D廢POST。

抗爭係要有意識

做番正常人啦好嘛？
我地唔係黑社會 唔能夠又野蠻又霸道
好似和非理行商場咪行囉
破壞食肆做乜 最撚慘係上埋鏡頭重要影埋d職員個無奈樣
和理非丫嘛 掟人手機做乜撚呀？
呢樣野真係好撚差印象
手足係咪已經失左控制能力
見人多就可以亂玩？

收皮啦 藍絲郁手先

其實你都講左個癥結出黎CCTVB
不如問下佢可以點幫手搞掂CCTVB啦
制裁名單加埋CCTVB?

靜靜地C 關節位 春袋就算啦
頭皮薄畫面差不特止 殺害力又低 縫兩針就出院

腳就唔同 有咩三長兩短 無三兩個月都出唔到黎

自己人就唔洗拍片影相啦 對家自然會圍內share製造恐慌 到時目的就達到

雖然做得唔完美 但已經進步好多了

祝大家武運昌隆

啱

或者手足還拖時開遮既係度大聲講出佢既罪名

問題係，你點知獅鳥係真示威者，定係鬼

拉

大家要注意鏡頭前嘅公關

根本就係應該要一邊以武制暴
一邊不斷高呼原因
令cctvb減少可以播嘅時間
甚至令到佢可能要唔出聲咁播片

搵班人一路打嘅時候一路對住個鏡頭解釋前因後果
做埋旁白 咁樣佢要播條片出去嘅時候一定會播埋啲聲

爆春袋呀,唔係頭呀

所以唔好再叫神獸嘞
改番口叫自衛啦唔該
以正視聽呀

好似一開始咁 佢唔郁手先 唔好掂佢 佢一郁手 踢波嘅就踢 唔踢嘅就開遮擋鏡頭

出「獅」可以 , 但要文宣配合

一邊鶳 一邊叫「做咩打人呀你」

我時常提醒自己：政治的工作不只是要令支持自己的人繼續支持自己，而更是要令不支持自己的人轉為支持自己，改變想法，認同自己的方向。

和勇合一

同意 但都唔洗就黎輸呀

講得就係咁講姐
但tvb你做咩都可以屈返轉頭
第一次北角福建佬 白嘅都變黑
所以你用tvb做例子有d問題

會比人覺得太造作
又無道德高地lu

推 其實文宣好唔夠人

Tvb今次無頭破血流相
但有人訓地
一樣係畫面唔好睇

你啱, CCTVB 係難搞
但721 咁大單嘢佢想屈都難屈

總之大家啲戲好啲
職業解鎖 - 演戲師 (最啱啲女士做)
側邊啲和理非唔該喊晒口話條藍屍恰9佢

造作唔緊要
唔完美但絕對可以接受

好過咩都唔做

打心口啦

#23我都有講 就算用對等武力 單拖藍屍打手足一拳 10幾個手足就還佢10幾拳 畫面點都唔好睇

不過我就核爆都唔割既 支持神獸

唔完美可接愛唯需改善

係呢一刻仲睇tvb應該係藍
可以無視

其實.. TVB本身都成日播所謂暴徒畫面
直接令佢直播唔到，好似個殺傷力仲低

take moral grounds 啊，唔好又提fake news

你要打贏共產黨，唔係變成另一個共產黨

垃圾道德撚

真係
由佢地譴責新聞自由乜乜柒柒
好過佢地偏頗報暴力

不過老美唔鍾意無freedom of press
道德高地又輸了

一定係班無撚腦藍絲先出手

但一定要文宣先發制人！

好似外國咁恐襲大商場
老美即刻唔幫你呀

唔好諗歪晒呀各位手足

講漏左CCTVB RECAP

1) 有個手兄好似拎左個石油汽罐定唔知乜走去火堆
最終放返埋去

CCTVB 都係咁LOOP
原因?
嚇班中立ON9 L
你最終無做, 但講到你好似想做恐怖份子咁

一定要用愛與和平穿透霸權

獅鳥廢中不如留力打警

我明呀 其實都係想潤班畫面撚同智取撚
佢地要嘅效果呀 出到嚟 oops 都係唔好睇
仲要ON9到拎TVB嚟講 係咪失咗憶 唔記得哂之前點報導
一早都話咗熄人TVB 一係邊睇邊解釋
你根本無可能影響到個維穩台報抗爭者D正面野

五區開花 賀佢老母

recap

我7月頭講笑咁講 係咪要邊還拖邊講對方衰咩 點打 點非禮人
點知而家真係要 真係好撚反智

tui

"條友摸人胸" 砰
"條友出手先" 砰
"條友有刀" 砰

私了之前要拍，影低啲癈老做咗啲乜 ，私了嗰陣就唔好影， 影咗都唔好放上網，自己喺屋企開心下算啦

個標題

得啦得啦 咁你開post叫人以後唔好掉手機囉
你又唔會諗下真係有手足包現場得唔夠實 咁可以點?
由得佢比人預約姦殺
定係
hey生你個少少無鳩謂嘅所謂道德高位 掉走部電話?

其實真係好難顧及到 我都諗咗好多 真係無方法咁濟
得事後解釋 事後文宣呢招

圍觀手足要捉住記者(非cctvb)講解，解釋返係藍絲出手先，冇佢哋出手畫面都起碼有旁觀人證片，說服力比純文字大好多

春袋同關節

手足
開POST 其實係想講
道德高地唔係無鳩謂
未諗到計兩全其美
只係想手足出手前諗一諗
唔好唔理

係唔容易, 都要理

鬼唔知咩
而家咪就係講緊打緊個陣無得顧咁多囉
同埋你前面話而家衰過以前ON99唔打
其實你係咪想人唔還拖 不如直接D講啦

你啱

啱呀,，神獸召喚儀式最好係一路叫出原因一路召喚
例如尋日如果可以一路召喚一路高叫「架車撞記者」咁就可以令成件事好清晰，令全世界都知「出鶳有名」
手足加油呀

要鶳就暗地
唔好俾人睇到

在明就唔好過份暴力
俾人影到又spin走曬做過嘅功勞

但度度都鏡頭
又無權唔比人影野
硬食住先咁?

推,
打頭真唔好睇

我知散佈失敗主義會畀人屌屎忽
但唔阻止恐怖主義無差別獅鳥都係死路一條

6月果陣都係趕藍屍
成個畫面幾高尚

宜家？
趕就照趕
不過就再搵幾個手痕嘅手足護送佢

前線trigger control 好差

呢個真係有D唔太記得
趕藍屍係邊單?

611晚都有啦
sing hallelujah 嘛

獅鳥重大原則唔係人犯我擋，同等武力咩

其實政府都維穩緊
藍屍俾手足私了都封鎖消息
怕班無腦怕死藍屍唔敢再出聲&黑社會斬人加價

sor 淨係記得呢招趕過黑警
不過早排唱國歌唔算咩?

非常同意，我哋係「以武制暴」，只可以還拖，要有理據

如果口屌，推下你就打到佢爆晒缸，呢D只係發洩！絕不合理，亦不英勇！真勇就係打狗，唔係恰廢老！
咁樣會淪為只敢對藍絲廢老出手嘅冇賴，同黑警只敢恰細路冇分別！

1. 只係口屌，噴黑佢把烏鴉口咪算囉
2. 輕微推撞，噴完都覺得唔夠，係咁易剃佢執毛算啦！你又噴又剃毛，佢還拖都好正常啫，綁住佢咪算囉
3. 埋嚟堅動手嘅，就打佢老母啦

如果對面拎武器，我們地唔需要留手

如果冇武器，又有cam影着，可以留下手，打個時大叫「做咩打人」

如果只係撕紙、口頭攻擊，無必要理，或者可以先對罵再引佢地出手先

如果只係影相，包圍佢叫佢del，唔刻又叫我地做暴徒的話，明顯來挑釁，私了佢個手機我覺得可以接受。純街坊就唔好la

唔係屌手足
係文宣要做好
強調藍絲郁手先

你試下睇下邊次召喚完神獸之後，上嚟唔係屌咗自己友先嘅

克警唔跟 交戰規則 , Rule of engagement
我地唔可唔跟呀

recap
不分化
係唔完美可接受要改善

分化撚咪唔好理
呢個po既重點係點樣將以武制暴包裝得更好黎玩國際戰線

完全冇用
Cctvb會mute左黎播

應該係和理非幫手用文宣善後

正如 cctvb 尋日唔敢播架的士比人搞

Push! 佢講得，實冇錯

國際戰線極重要

[和勇同行] 我 想 開 一 條 講 故 佬 戰 線

絕對同意樓主
所以想開新職

係咩?

求解說, 訓左

搵D人叫 "嗱，你唔好郁手呀，你唔好再郁手啦"
俾時間記者影吓錄吓，佢再郁先出獅有名都未遲
次次都淨係不停屌老母.......粗口電視又唔播得
直播又未必個個會睇，唔知先前乜事，淨係不斷爆粗打人.....
個畫面係好難睇，外國media都唔知點幫
明白係好難忍，但盡量做啦，大家個目的係成個運動
唔係一時嘅發洩

訓左你又知個重點係咩

覆你第三句
好好睇

集思廣益
OK GET 到了
怕嚇到出手藍屍

同意

影到對家出手
但都影埋獅鳥
D偽善中立撚又會潔癖發作
話頂唔順乜乜柒柒

oh

都係個句 開遮 避鏡頭

任何人見到tvb都盡力
做要做嘅事幫tvb
已經幫好大忙

Yea we need support, as much as we gain

睇少啲cctvb 啦